讀得好辛苦想quit

讀理科原完唔明大陸prof教mud
日日睇reference book追lecture進度
睇完書都係唔識做assignment
趕完一份deadline又另一份
晚晚失眠
0 U life
好辛苦好抑鬱好想quit
生存好痛苦

加油呀 我yr1個陣都好似你咁但後來讀讀下對自己個科越嚟越有興趣就好想讀落去加油捱落去 你得架

quit 左開心D嘅咁咪quit 左佢 lo
反正做人都係求開心嘅姐, 無謂勉強自己搞到抑鬱跳樓ar

有google都唔識？ 吓？ quit啦。

我year3了
後面三千course真係讀唔黎

Same btw yr 4

捱埋佢
冇U讀出到去同職位你會低人幾k 升職唔撚會升你
因為你冇Degree

google is trash

宜家驚capstone唔收我，大部份要你讀過某某幾科三千course先收。。。我已經 drop左科四千course. 日日擔心畢唔到業
不過多謝你鼓勵。

係唔係未夠料讀，所以咁。

Hku?

理科不嬲好難

dse分數打飛機用

捱埋佢 最多爛grade

出黎做野根本好少人會睇你grade

加油，盡力la

quit咗佢啦，重考DSE，入番啲有錢好途嘅科仲好

有冇諗過trans科 我當年都係讀唔掂engine 用個勁低既gpa轉去bba
讀既野易明幾萬倍 雖然都有一定worklod 但絕大部份都好易明一d都唔難做 輕鬆又好grade勁多

BBQ 幾多人乞食

快啲

我原本都係諗住畢業打份文職工 所以bba易讀令我拉返上second up易D搵工 又比我輕輕鬆鬆無乜壓力咁過果兩年幾大學生活 所以覺得好值

咁辛苦為咩
唔啱讀就要轉

讀咩科

使唔使defer ?

Quit 左佢
出黎做運輸做建築你就想讀返書

唔洗defer 因為我year 1已經讀哂d ge科同語文科 轉左去bba 原本讀左既engine科變哂free elective 所以轉左之後淨係讀bba科就得
轉左過去頭3個sem 都18 credits 之後到year 4 sem a讀返15 credits sem b讀6 credits就搞掂哂 不過我無讀minor 應該夠credits比我讀但我懶

Quit啦
提早止蝕
讀到畢業發現又要乞食
你會更加難受
不如快d rejupas好過

比錢人做ASSIGNMENT囉

gpa得2.幾轉唔轉到㗎

我當時就係cgpa 2.72轉 f過4次 有兩科未retake返 有一科f過兩次 咁都轉到

冇咩大目標就冇所謂既 出來打份西工

超有理想果d點會bbq

你f咗幾科都有2.72

果3個sem係靠ge同語文科拉

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

畢業就後悔點解自己當初唔quit
讀得咁辛苦為咩

讀理科不嬲考自學
明咗lecture只係第一步
做功課先會發現自己好蠢
yr3應該好多project
自己諗頂唔頂到
yr4仲辛苦因為有FYP

理科係好辛苦高回報一年等於bbq2年

真
越讀越覺得自己無知
覺得理解力已經去到極限

証明係你能力問題

睇YouTube 大把教得好嘅人都有拍片

邊間u?
我quit 咗engine 拎個dse分報過jupas

你year幾tran走?

City

Year 2 sem b 之後讀左一個sem再轉去我最想讀果科bba
轉左兩次竟然又批 不過呢兩科都係收分低先易轉 如果轉accounting 一定唔得

岩岩交mid term上moodle 遲左8分鍾 直接fail 想針

睇你點定義回報 錢途就未必有
但係一個sem學到嘅嘢可能多過bbq兩年
雖然啲嘢冇用

我想year1就走
mgt同finance 易唔易tran

Mgt易 我第一次就係轉呢科 program leader超有人情味
Finance我估唔易

你y2轉完
y3再轉?

係 果陣好厚面皮 如果比著而家既我唔會搞咁多野麻煩學校但都無後悔轉左 果科係我最有興趣 讀得好開心

係咪要過三先至轉到
year1有冇機tran走
利申major嘅科讀唔掂

你係AIM apply定email department head?

琴日又趕咗一份 唔知有咩竟義

ching 遲左8分鍾都算好遲 wor

早5分鐘入moodle 但係各種網絡慢 搞到遲左

thx ching

唔好將責任推卸落學生到，大家都有責任既
google 自學無問題，減學費囉

人哋話唔知個老師講乜所以讀好辛苦姐
唔使成個60歲老屎忽咁講野既

我建議你appeal
雖然我覺得都唔會改

我啱啱入大學個陣都係咁，讀耐咗就適應到

咩u咩科先

天份 興趣 勤力 三樣無兩樣就quit啦

好好 可以入返同一間u

聽唔明未google囉，原來用google叫老屎忽。 咁叫佢寫信去department投訴囉，怕佢唔識英文咋。

咁聽唔明都好多原因既，如果google 可以代替老師，咁點解唔係交學費俾google?

Quit啦

買cert囉， 傻閪，越問越蠢。

最多咪defer 頂埋佢啦Ching

同感Ching 咩科 今年yr 1都想trans 返去mgt

因為太難, 上個sem drop左科, 今個sem又drop左科, 我已經預咗defer
站時過左半過Sem已經覺得自己讀咗好多野, reference book睇左7個chapters... 黎緊後半Sem重有chapters 8-14 等住我睇

ching 每日抽幾多時間讀書?

呢個啱
要讀sci 就出外國讀
20幾歲rejupas 好普遍依家

非常同意 poly 三寶更稱心呀

我都讀唔掂plan緊tran u tran科
但係依加呢科讀唔掂 gpa唔高
好難tran

巴打加油，我係computer science，year1個陣玩得太癲warning letter都收埋，year 2個陣都有因為gpa太低諗過quit u，但最後覺得呢科始終係我興趣決定的起心肝讀書搞掂佢，最後雖然而家得cgpa得2.9幾但我讀得好開心，每日都學到新野嘅感覺真係好正，我己經唔強求過3，平時壓力大寧願做下運動keep下身形同個人放鬆都唔會逼自己死讀落去，拎唔到a咪又由佢囉
但如果你讀緊個科唔係你興趣我建議你早quit早著，因為engine真係好chur，冇興趣冇能力會讀得好辛苦

其實唔夠料讀，出到去亦比人淘汰。
computer science部分course 最少數學有5星先好讀。

能力唔夠，隔硬讀，其實無謂。

你對tran個科有多了解

休學諗清楚先
中間一年可以出去搵工做

可以休一休學
停一年出去返工又好
用黎溫番書又好

唔好太衝動quit

其實工程科year 1會唔會教返基本野先？
想報外國u
本身中學讀商科
有張工程hd但驚讀唔來

能力係核心。
勤力同興趣其次。

睇黎鯨大係香港最後淨土
利申鯨大grad冇上過大陸professor堂

讀大學都係為張證書姐，你quit應該唔會諗住以後唔讀書掛，既然橫掂要讀咪快快脆讀埋佢咪算囉

其實佢地可能連pass, 2and low都有問題

點解d錯既野可以大大聲講出黎，仲要屌翻人轉頭
教育係為咗張證書，你唔係屌個教育制度，係屌受害人，真係厲害

香港邊有有前途既工

自己讀唔掂就屌個制度，返去讀小學未有成功感囉。 問吓自己，睇Netflix使唔使睇字幕呀？ 要就即係英文未夠好，唔好屌支那教師英文差，可能係自己英文未到家。使唔使同你補習操past paper呀大學生？

再唔順未寫信去department投訴囉，又驚英文唔夠好唔識寫呀？

quit啦 垃圾受害人。

樓主加油呀！我依家都好似你咁讀書讀到好大壓力好辛苦，甚至覺得自己有少少depression
但係搵咗朋友傾之後好咗好多
如果你覺得好辛苦嘅話不如搵個朋友同你一齊奮鬥，至少感覺有人陪

BBQ真係...
高度懷疑話大學唔洗讀個d全部都BBQ出身

BSc BENG日日讀度想jump

medic dental 囉，不過都係輸畀父幹

依家似係你先入為主，樓主睇Netflix 洗唔洗字幕你又唔知，d大陸人既口音就算去到英國美國都一樣俾人笑睇唔明

加上presentation 對教學嘅重要性，個撚個都天才唔使教，使撚你咩補習老師

你去翻工吧啦奴才

哎唷唷，好陰公啊，好多苦衷啊。

quit啦，唔好浪費時間。 大學唔會因你改變，因為你廢。